\PassOptionsToPackage{dvipsnames}{xcolor}

\documentclass[10pt,a4paper]{altacv}
\geometry{left=1cm,right=9cm,marginparwidth=6.8cm,marginparsep=1.2cm,top=1.25cm,bottom=1.25cm,footskip=2\baselineskip}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[default]{lato}

% \setmainfont{Lato}

\definecolor{Mulberry}{HTML}{72243D}
\definecolor{SlateGrey}{HTML}{2E2E2E}
\definecolor{LightGrey}{HTML}{666666}
\colorlet{heading}{Sepia}
\colorlet{accent}{Mulberry}
\colorlet{emphasis}{SlateGrey}
\colorlet{body}{LightGrey}

\renewcommand{\itemmarker}{{\small\textbullet}}
\renewcommand{\ratingmarker}{\faCircle}

%% sample.bib
\addbibresource{sample.bib}

\begin{document}
\name{Daniel Esteban Arce Pérez}
\tagline{Desarrollador Fullstack}
%\photo{2.8cm}{Globe_High}
\personalinfo{%
  \birthday{21 Julio 1990}
  \email{arcedaniel@gmail.com}
  \phone{+56 944721486}
  \bitbucket{https://bitbucket.org/dearc23/}
  \location{Av. Valparaíso 291, Torre Cerro Baron 206, Temuco, IX Región Araucanía}
  %\orcid{orcid.org/0000-0000-0000-0000}
}

\begin{fullwidth}
\makecvheader
\end{fullwidth}

\cvsection[dominio_tecnico]{Experiencia}

\cvevent{Desarrollador de Software}{NTTData S.A}{2022 - A la fecha}{Temuco - IX Región}
\begin{itemize}
	\item Desarrollo de software especializado.
	\item Análisis y Gestión de recursos.
	\item Desarrollo Especializado Multiplataforma.
	\item Intervención Internacional Planificación Estratégica Modernización Enel, Latam
\end{itemize}

\divider

\cvevent{Desarrollador de Software}{TChile S.A}{Diciembre 2018 - 2022}{Temuco - IX Región}
\begin{itemize}
	\item Desarrollo de software especializado, administración de servidores.
	\item Administración y Gestión de Servicios de los Clientes.
\end{itemize}

\divider

\cvevent{Desarrollador de Software (Freelance)}{Química Creativa S.A}{2017}{Santiago - Santiago}
\begin{itemize}
	\item Implementación Mantenedor de Base de Datos en Laravel 5.5, conexión DB MySQL y Firebase.
	\item Implementación Aplicación para Dispositivos Móviles Android e iOS, conexión DB Firebase.
\end{itemize}

\divider

\cvevent{Desarrollador de Software (Freelance)}{Dekal S.A}{2015}{Santiago - Ñuñoa}
\begin{itemize}
\item Desarrollo de Plataforma Web para control de iluminación por Protocolo Modbus \\ Integración con módulo electrónico a la red eléctrica.
\end{itemize}

\divider

\cvevent{Desarrollador de Software}{Sictel S.A}{2013 -- 2016}{Santiago - Ñuñoa}
\begin{itemize}
\item Desarrollo Software Especializado para la Recolección/Depuración/Gestión de los Datos para Eléctricos para Generar Reportes para Costos Energéticos.
\item Implementación de Algoritmos y  Sistema Web para la Trazabilidad, Monitoreo, y Logística con tecnologías Inalámbricas ZigBee/LoRa y Protocolo Modbus.
\item Gestión y configuración de redes Modbus y complementos.
\item Colaboración Freelance en proyectos de la empresa.
\end{itemize}

\divider

\medskip

\newpage
\cvsection[referencias]{Educación}
\cvevent{API Rest with JWT (Angular connect with Symfony)}{Udemy Certification Course}{2020}{Temuco, IX Región de La Araucanía}
\divider

\cvevent{Certificación SFIA - Líder de Proyectos de Desarrollo de Software}{Acti Certification}{2019}{Temuco, IX Región de La Araucanía}
\divider

\cvevent{Certificación SFIA - Analista Desarrollador de Aplicaciones de Software JAVA}{Acti Certification}{2018}{Temuco, IX Región de La Araucanía}
\divider

\cvevent{Certificación BigData - Herramientas de Desarrollo}{Everis CIA}{2018 }{Temuco, IX Región de La Araucanía}
\divider

\cvevent{Certificación BigData - Herramientas de Desarrollo}{Everis CIA}{23 de Julio 2018 - 27 de Julio 2018 }{Temuco, IX Región de La Araucanía}
\divider

\cvevent{Ingeniería Civil Informática}{Universidad Católica de Temuco}{2009-2019}{Temuco, IX Región de La Araucanía}
\divider

\cvevent{Educación Media}{Liceo Rector Abdón Andrade Coloma}{2004 - 2008}{La Unión, XIV Región de Los Ríos}
\divider

\cvevent{Educación Básica}{Esc. Presidente Jorge Alessandri Rodriguez}{1995 - 2003}{La Unión, XIV Región de Los Ríos}
\divider


\end{document}